Starbucks 啲人係乜心態

點解有啲人可以一個人霸住張四人檯
甚至可以係Lunch Time唔叫任何野就咁就霸住個位黎溫書

Sb嘈到死都可以係個到溫幾個鐘書....
唔明啲abc棯咩

啲學生一放學就去Starbucks 買野飲影相拍卡 有次仲見過三四個女仔用唔同角度圍住杯野飲影相